原來自你消失後 才懂珍惜這些 陽光今天這麼燦爛 多麼想你

如真的需要走 你要教我獨行
曾每天給我呵護願來世奉還

冇女

mk

人真係好犯賤

Ok

帽卵煩啦